覺唔覺椎名空呢類TB女優好正？

呢類人雖然女兒身，仲要係靚女果隻
但其實心理上係男人
性格上比較sporty、外向開朗
具alpha male trait

當你大大力屌呢d 女優果陣
就係不斷喚醒佢沉睡左嘅淑女性格
屌到佢爽，屌到佢enjoy
屌到佢enjoy 做返女人

果種成功感非筆墨所能形容

Ps: 非gay

可惜屌唔到佢enjoy

不嬲鍾意

想同佢配種

可惜無得屌

以為慘過返印度開

召喚印老闆

佢又鍾意屌靚Tb?

全身性局部麻醉